405 越秀 個價直插衰到咁

乜撚野 +5.65%喎
3.38買左